[漫畫]GRANDBLUE碧藍之海 有冇人有追呢套

停左2個月 以為入大直路 點知

呢套真係好好笑但好耐先出一話

等出第二季

每月更新, 但前3個月作者整傷 所以休刊2個月+出左1期番外
2個男角個腦應該係俾車撞過

邊度有熟肉睇?

有無raw

想等到繁中先

應該要想等到繁中都有埋先

睇咗動畫 漫畫未得閒追
想問動畫接漫畫應該由第幾話睇起？

22話

雖然北原啲反差温柔好正
但呢套係grand blue 應該唔會同櫻子一齊
想睇奈奈華x梓さん
不過fucking bitch真係好正
等睇櫻子洗白

雖然一直到依家都仲覺得千莎先會同伊織一齊

但係已經唔使洗白 因為班仔都唔係好人
得櫻子一個女角可以同佢地一齊鬥人渣, 又可以配合到佢同耕平個腦諗咩, 我覺得佢仲襯過千莎/濃妝子

櫻子撚北原班frd撚到

櫻子唔洗白先正,有新方法逼害北原

有句內心戲話佢地死青頭仔

千紗keep住性冷感咁款

想食梓學姐

睇櫻子撚北原班fd 真係好正
渣鬥渣

建議由頭睇

啲反應唔知做乜好似完全唔關佢事咁

其實伊織都係
基佬回以為分手佢仲好開心

到而家都完全睇唔出伊織到底對邊個有興趣
咸濕唔計 講好感或者鍾意

真人版戲情有幾多成相似？

自從睇完槍王黑澤之後
我就發覺MK妹角色世界第一

櫻子好正

真人版電影好睇

奈奈華好能正

yoda

似喇
不過應該不擇手段

毒島輸咗咪話淨係貪男主啲錢
有哂下台階

做咗之後你唔會收我錢
屌

北原啲fd真係正燒死班叛徒
我都想阻啲朋友出pool 一齊做毒撚

而家出到第幾話？
漫畫人去到41就停咗更新

我都咁諗
fb 賤得黎其實好純品，又靚又好身材

呢套野笑撚死

今個月出66

講鹹野俾怕醜好搞笑

幾時有講係佢條女?

選美之後個大話一直都未穿煲

bitch真係好正

我已經由奈奈華轉投fb